中醫朋友介紹 皮膚唔舒服 氣管唔舒服 可以試下

有中醫朋友開左個外用方用作皮膚處理

龍膽草，甘草，馬齒莧，比例1:1:1，煲水（15-20分鐘），之後放凍左先好敷
如果好似發炎可以再加蒲公英
都係1:1:1:1

如果現場沖 可以先沖走表面果啲野 再用呢個沖

氣管：

希望可以舒緩下

光復香港 時代革命

push

自推
核彈都唔割席

自推2

光

自推3
復

自推4
香

自推5
港

自推6
時

自推7
代

自推8
革

自推9
命

自推10

感謝各位